有邊句粗口難聽過你呀媽個波罩你？

真係百思不得其解
所以話小朋友未來係社會棟樑真係冇錯

egg廚egg廚egg廚

祝你下世都係中國人

你係中国人

BL BL BL

咁撚陰毒

GL GL GL